# Зачетное задание
## Нгуен Ань Ту ИУ6И-71Б
Разводка печатной платы в соответствии с заданием на КР по МПС: Разработать на основе микроконтроллера АТ90S8515 контроллер для поиска в базе данных результатов сессии студентов группы ИУ6-72Б. База данных загружается заранее в память контроллера ЕЕРRОМ из ПЭВМ. Фамилия (или номер учащегося в журнале группы) вводится оператором через клавишный (или кнопочный) пульт управления. Вывод результатов поиска производится на экран ЖК-дисплея контроллера с указанием фамилии студента. При отсутствии какой-либо оценки (в случае незачета или недопуска и др.) или при отсутствии фамилии в базе вырабатывается звуковой сигнал предупреждения.
Отладить модули разработанной программы с помощью симулятора.
Оценить потребляемую мощность устройства.